727將會有紀律部隊出黎保護市民

轉貼

朋友sd比我叫我同大家講叫大家放心

其實係好，當有起事上黎，紀律部隊俾既口供，上庭有力啲。